它同样吸引了那些只有在被追逐时才会跑，而且在冬天讨厌出门的人。 虚拟现实运动应用“VZfit”以所有错误的方式淹没感官|迈克休姆| 2021年4月22日|华盛顿邮报 
 投资者厌恶通货膨胀，因为它会使他们的长期资产——抵押贷款支持证券和美国国债——贬值。 抵押贷款利率在连续上涨六周后达到9个月来的最高点 
 尽管《蓝衣纠结》绝不是为警察辩护，但它有时忽略了警察在创造布鲁克斯所厌恶的“狄更斯式”叙事时的责任。 乔治敦大学的一位教授用她的教室换了一名警察殴打小罗纳德·s·沙利文 
 我们痛恨滥用，Element不是一款迎合滥用内容的应用。 Play禁止开源矩阵客户端元素，引用“滥用内容”[更新]Ron Amadeo 
 这是因为福克斯新闻从所有的片段、所有的采访、所有憎恶这些所谓罪行的评论中获利。 鲁珀特·默多克炮轰“审查浪潮”和“觉醒的正统”，埃里克·温普尔，2021年1月26日，华盛顿邮报 
 但政客们痛恨一个言论真空，他们叫嚣着要填补这个真空。 2014年度小说|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我一提到哈马斯就会说我厌恶它的价值观。 Shmuley Boteach不明白的事|Peter Beinart | 2013年6月14日|DAILY BEAST 
 自由主义者理应厌恶这类事情，并在他们能找到的地方找到不那么意味深长的术语。 “新保守主义”需要退休。 为什么不试试“帝国主义”? Peter Beinart 2013年6月5日|DAILY BEAST 
 我痛恨哈马斯宪章中反犹太主义、反犹太复国主义、反西方、反民主的巴勒斯坦犹太化呼吁。 庇护在耶路撒冷|吉尔特洛伊| 2012年11月17日|每日野兽 
 他们声称在坟墓和神龛上做礼拜是反伊斯兰教的，是盲目崇拜的，他们憎恶苏菲派使用音乐和舞蹈。 极端保守的萨拉菲派摧毁了利比亚苏菲派地标，杰米·德特默，2012年9月4日，每日野兽 
 至高者从地上造出药品，智慧人必不厌恶。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 英国民众直接走进了陷阱，尽管他们最痛恨的是世界上的决斗制度。 戏剧自传|布朗森·霍华德 
 他们自己厌恶欺骗，在没有发现他之前，他们不会不信任任何人。 二等兵皮特哈罗德·r·皮特 
 让历史学家歌颂流血; 这是女人该憎恶的。 《南方联盟女孩日记》|莎拉·玛根·道森 
 虽然我非常厌恶享乐主义者的称号，但另一方面，我为真正的享乐主义者的称号感到骄傲。 《所罗门·梅蒙自传》 |所罗门•迈